點解上次係小圈子選,今次係全體選英國首相？

上次只限當選國會議員既保守黨黨員去選,
今次係全體保守黨黨員選黨魁

Polce
[url][url][url][url][url][url][url]uyy[url][url][url][img][/img][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

?